深宵傾計（美劇）有冇睇過電視版lethal weapon 轟天炮

男主角好有Johnny Depp feel

但兩個男主角不和
尤其係rig 話演左第一季之後玩大牌唔拍動作戲
搞到拍左兩季就換走佢

好可惜 呢d真係自己攞嚟 紅少少就呢樣唔做個樣唔做
套嘢可以長拍長有 唔玩大牌有排紅啦

我未睇s3 American Pie條友個樣天生好賤格